我點先可以追返初戀？

三年前分手，因為嗰陣我冇目標，個人好頹廢
冇幾耐佢有新男朋友，但近排又散左
所以我琴日就借啲意同佢傾咗陣計
佢同我講 話睇到我成熟咗 仲話有時間約出黎
但我想知其實佢究竟用咩心態對我
我真係好鐘意佢

有冇巴絲救救我

你係咪佢初戀？唔係就當你係水泡

我係佢第二個 果陣都拍左成年幾拖

初戀真係好珍貴呀ching

88

大家都初戀就話姐…可能佢都掛住初戀呢

好撚水泡feel 你自己睇路

一去不返啊

屌返2q好走啦

我係果啲鐘意咗就返唔到轉頭果堆